港島區嘅和理非集結 1114 有和理非集會

呢個星期終於有和理非集會 (有不反書)
惟近期有不反書嘅活動都受打壓，參加者請自行衡量風險，偏遠地區嘅參加者請預先注意交通
而為免搞手咁辛預備曬咁多嘢後無人參與活動，特别鼓勵住附近 、喺附近返工嘅手足參與，如果你衡量完風險後，覺得適合出席

消防救護打氣大會
地點：中環愛丁堡廣場
時間：19：30

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推